[奧義] 將D陰謀論炒作到好似真既一樣, 令到班友星期日之後幻想完全破滅

似唔似玩緊跳樓機? 今日你以為係真, 星期日先發現全部都係假
你估班友星期日之後仲會唔會再信大紀元同成報之類幫習近平割席既報紙呀NA?

咁到時燒山
由上年12月講到而家中哂

以後等佢估錯野笑佢時就無咁過癮